[突發] 港台比人圍，記者比堆咸濕伯父圍住恐嚇影大頭，有冇人想過去救人

以下係冷氣軍師既情報

1450
咸濕伯父圍住記者恐嚇影大頭

1455
警察同堆濕伯父拍哂膊頭咁

冷氣軍師會繼續同大家更新情報，觀塘手足和理優完諗住點

成班廢佬攪攪震

廣播道開始混亂，可以進行攬炒了

廣播道要人！！
港台俾人圍緊

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

1500
現場廢老以黑記形容記者，並強迫記者show記者證作登記，其間有人試圖阻止記者工作，現場情緒激動，警察乜都唔做

1504
現場記者正面對生命威脅，Mayday Mayday Mayday

廣播道要人！反圍！

推

出嚟未

痴撚線

開拖feel...記者要離場啦
啲狗唔會幫你

1507
有好多阿叔試圖包圍有線及港台記者並手指指講粗口，現場警察無力控制場面

出黎打廢老

港台 政府部門 唔洗驚佢地俾人打
公務員有咩事 佢地仆硬街
千奇唔好去 幫手 一來會起沖突俾人打又冇得還手
二來 令到RTHK會俾人話係黃絲

啲防暴又唔見曬

Push

觀塘手足有冇興趣be water 過黎，反正港鐵冇車對大家be water冇好處

封廣播道 熱撚死佢地

對班暴徒講我支持新聞自由，現在你們可以打我了

政治上黎講唔應該去幫拖，唔係變左群眾鬥群眾，同班大陸狗沖擊海外香港人集會一樣

屌真係一睇就知痴線佬

好核突，如果我有D咁o既家人真係好羞恥

諗緊同一樣野

黑警靠班廢老撐真係好肉酸

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1512
Now個個靚女記者都係度呀！好驚佢會比班咸濕伯父溶左

1515
廢老已霸佔道路，有阿叔鬧東方女記係垃圾

今日空氣咁差，廢佬隨時心臟病發

全部都面目可憎到一個點

各位巴絲入黎揾返你個藍絲父母喇喂

方丈報又要小器了

快救

其實我開緊風扇only

721811820

有時我會諗，假如我係一個打份工嘅差佬，出到嚟發現撐警嘅唔係傻嘅，就係邏輯唔正常、思路唔清晰嘅廢中廢老，再唔係就黑社會。
究竟會係點諗

大家係時候揾返啲藍絲父母出黎

鬧都唔識鬧，方丈好小器架嘛

洗哂腦唔會有感情，唔會有人性

而家話話得事嗰個男人係邊位？

又搞東方

希望死返幾個

幫拖等於同人講rthk就係唔中立
應該交比警犬

你想點救？咪傻
等全世界見到依班恐怖份子就最好

冇錯

班蓋世太保比大陸狗呢啲低等人種讚都會覺得開心自豪喎

仲打緊份工嘅差佬，唔係傻嘅，就係邏輯唔正常、思路唔清晰，再唔係就黑社會。

痴痴呆呆企埋一齊

話你on9 驚你嬲

好自豪有人撐
感覺良好囉

佢地屈得就屈架啦 使乜理佢地

正解
何妖都要同馬車取暖 一個偽進仔你覺得佢會識分邏輯正唔正常？

用番警察個招，如果呢個時候佢地俾人教訓，之後仲敢唔敢收錢出嚟示威呢？

唔可以去
去左 就會將我地同 港台 綁埋一齊
就話新聞唔夠中立

絕對唔建議去
去到實有衝突，之後黑警就名正言順出tg，之後就賴落去我地度架啦
所以觀塘手足唔洗去，由佢地自己失控出醜仲好啦
我地食吓花生得架啦

D廢佬會自爆架啦

「今日新疆，明日香港。」

「光復香港，時代革命。」

1525
係RTHK個鏡頭，現場啲警察得一隊唔知指揮官去哂邊，現場啲無知廢老不停講出冇水文化既字句：食屎啦你！黑傳謀！美國狗！仆街記者！

鏡頭就係記者既最大武器
去左只會破壞左場show

拉隊上去？

要另外開post公投，但總之唔建議守官塘(因為冇車走)

叫佢地衝

有8成增加民憤都係因為呢班撚樣火上加油

支持去幫手
港台不離 市民不棄

去到黑警就名正言順出tg，之後就賴落我地度架啦

痴撚線點解香港可以有咁多劣質賤種

港台不離 市民不棄

而家玩緊由上至中共到政府以至動用所謂民間組織，要各機構公司跪低歸邊，再比壓力各機構入面滅聲

廣播道!

真係唔建議，如果一去，港台就係變成我地一分子，以後更加容易比人針對，佢地有自己處理方法

等廢老出醜

上去私了

痴撚線
班廢老幾時先可以收皮

1533
廢老針對記者連儂牆已建立，現場有人大叫開門！請願信已交，佢地好似準備散場(會keep住觀察係咪真既)

係，絕唔建議去
我地真係去聲援嘅話，咁咪姐係港台好似真係幫我地咁，對雙方都不利

同埋去到實有衝突，黑警就名正言順出tg，之後就賴落去我地度架啦

所以觀塘手足唔洗去，由佢地自己失控出醜仲好啦
rthk係政府部門，佢地真係破壞咗佢地就大鑊
我地食吓花生得架啦

喺邊度

有哂鏡頭又有狗 去俾彈藥人做咩
記者影哂佢地大頭 你要起底算帳容乜易

咪過去啦
人民鬥人民
唔好忘記記者係中立
佢地支鏡頭 就係最大嘅武器

唔好踩上去,廣播道掘頭路,一係等佢落山先

藍絲繼續搞呢啲活動總有一次會出事

明顯不過既setup

721

留俾警察處理

唔好俾佢地走到 攬炒

藍絲真過份

反對，請勿令港台難做，咁你叫佢報警好定唔報警好？
心中有火就del 左tvb 先，subcribe 埋rthk youtube, 寫返十封八封表揚信， 有意義過送頭比差佬捉住你比廢老彈賓周

1542
大家唔洗過去港台喇，班廢老自high完宣佈散場，佢地走緊，大家幫手spread去tg gp

請勿推post, thx

影鳩班伯父大頭
睇下有無叫雞

班廢老話要求電台唔好拆佢地個「連熡牆」
有冇手足等陣佢地完左就幫手清理

推 等佢地自己出醜

記者識保護自己啦，我地去又還唔到手，等d廢老中暑暴斃

又比炸彈班狗，衝擊但唔執法

Agger

同意

1542
大家唔洗過去港台喇，班廢老自high完宣佈散場，佢地走緊，大家幫手spread去tg gp

請勿推post, thx

港台驚閪咩
班廢老根本做唔到咩

我地要聲援，咪平時睇多d，send多d email去表揚。

多謝廢老支持民主自由

btw開始有d似左仔暴動

唔洗去
第四權有自己渠道解決
佢地係中立於藍黃
唔好打擾

其實帶頭嗰個德哥勁驚啲藍絲唔散會失控，佢身邊啲人係咁叫佢開咪叫散，又喺咁話和平和平
下次如果有人帶頭賴死唔走搞到出TG，到時呢個德哥會唔會煽動及暴動罪被捕

難聽講句
食花生就夠
有咩事又入我地數

RTHk加油

Sorry 頭先睇唔到請勿推post

冇錯

1542
大家唔洗過去港台喇，班廢老自high完宣佈散場，佢地走緊，大家幫手spread去tg gp

請勿推post, thx

push

政研會鄧德成

廢老打到其他記者都好嬲，已經好有noise

唔洗去
有鳩得啲廢老比素材港台。

港台辛苦了

唔使去 同啲廢老打 港台咁大個部門使我哋去救咩 佢自己唔識搵人呀

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

港台加油

佢會話我係中立，我同佢哋唔係一國既，然後繼續屌9示威者

仆街堆藍絲個樣真係特別岩杉

無追post
第一張相個呀怕好熟口面
之前邊度出現過？

佢地真係會打

唔係唔想幫 係唔幫得
黑警冇得唔做野 我地由黑警發揮啦

笑死 廣播道都搞

我都會
連基本尊重都唔識

傻撚左

係咪德德悟政經個admin

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

埋去同佢攬頭攬頸，戴口罩同佢合照

如反包圍港台班藍絲

好撚羞家

正解

以前廣播道叫五台山，因為有5 個電視電台，英國佬咁設計有原因，對面係軍營，一條頭上落，易守難攻!

東方記者都得罪

真係咩 記協譴責完都係咁

議員都打得喎 差啲想拘捕埋

67暴動班撚屌殺埋傳媒 有咩做唔出

支持廢老佔到落棺材為止 唔佔死全家

隔住個mon都覺得臭

出黎推佢地上twitter啦

啲廢佬真係好撚廢

唔係無力控制
係唔控制姐
試下班狗好似打義士咁打班廢老
點會控制唔到呀

上哂gear去圍班狗一定唔敢放
放左整死哂廢老 俾班廢老試下催淚彈